GME 116

繼續

個狗閪真係想插到1蚊咁

sh

推!! 其實樓上分析得岩, 根本佢仲爭好多貨! SH就OK!

24小時求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000

生命熱線︰23820000

東華三院芷若園熱線︰18281

社會福利署熱線︰23432255

醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350

利民會《即時通》：35122626

明愛向晴熱線：18288

都係講個信字，嚟到呢個位

咁沽落去點賺

大家唔好放棄！

lm

淡友知唔知開咗？

貼倉 SH

係咪好消息

第一次輸到想喊

80鑽石底頂住呀！

換手率一定係左手交右手

老實講 開始好灰

SH呀，廢淡走啦

掃多左20股，終於有40股渣手

全倉紅唔睇喇屌你老母 訓教

大鱷真係好惡

竟然都輸到咁
留比個孫

dump it down

好心你班SH撚面對現實啦

source?

唔好咁快入住啊

[驚世]有冇人同我一樣覺得班散户太天真

跌6成止蝕都無咩意思了

呢度啲人睇呢張圖就睇得多 親歷其境應該好多都係第一次

直頭去到走貨我都懶，打下機好過

好彩買得少

撐住!

ＳＨ？？人地破產都唔會買你啦仲唔走

諗起前幾日大家仲好心急咁樣問點set 三萬幾

出面好多廢淡

耐心等待
用哂宣傳機器 都改變唔到 唔夠貨既事實

插落1蚊大把人爭住入，我都入返100股

可能你真係唔志在
至弊好多人見你重注又講到似層層
跟埋你沖入去姐
當然每個人都係為自己嘅決定負責啦

推
香港仲需要你地幫手送foodpanda
打風餓親我點算

仲開post黎比人恥笑做乜9

均價200
8股

星期五見真章

覺唔覺連仔應該bam曬啲SH能

升返5蚊喇

輸幾多

所以, SH!!

個位數都要sh呀各位！！！
今次我地要對抗既暴政
錢輸左可以再搵返
但係賣左就代表我地向暴政低頭！！！

交學費

SH，沒問題的，上星期曾經升破400，比點心機！相信歷史會重覆！

24小時求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000

生命熱線︰23820000

你咁有信心?

溝到100, 下一轉溝到80, 血洗華爾街

入面

等派息啦吊 仲走咩春

贏咗風清有無靚錶推介

有無人而家先走？
30股 均價250

買隻最近put對沖啦

一蚊彈反兩蚊都抵

SH阿手足 變廢紙都要頂住阿

125 @ $177

點解無溶斷既？

就嚟3.2857

你都係度老是常出現

笑死，我都係，但我地最後唔會輸

我次次都講唔好all in 唔好孖展 閒錢當冇左，喂講真贏左唔會分比我，輸左都應該be a man 呀嘛

均價280
2股
依家灰到溝淡都唔想

要出嚟做了

我無set32xxx個價
因為無可能會到
100都無 依家

盤前走了 走剩一股

幾蚊幾股？
仲唔走？

我都想我係細蚊仔🥲

淡友煩過閪，我鍾意SH乜都唔關你事啦

變左人開

想一步登天結果連少少本金都冇埋

如果星期五低過115係咪call變廢紙?

真係要量力而為啊
入市第一日已經講係閒錢先好
我就預晒幾個月開支先買

sh啦留比個孫

標題唔屌鳩淡友? why?

貼

應該美金黎

睇廢淡仲好睇笑到gapgap聲

喂10抽1做我隻狗

排啦柒頭乞衣

叫左 唔好重注

風清fb比人ban完未

去得太盡其實搞到沽都無咩意思
Melvin 仔做多左
但佢又無其他方法

已經證明淡友想幫人

SH阿 就快SS架啦

9000美金都唔叫多？ ？

彈啦

NOTICE 2/2/2021!!!!
$GME IS OFFICIALLY ON THE SHORT SELLING RESTRICTION LIST IN NYSE!
THIS MEANS, HEDGE FUNDS WON'T BE ABLE TO SHORT IT!!!

NYSE LINK:
(Click "Short Sale Restriction List").

可能人地大人下下幾百萬呢

反攻

成本同你差唔多
輸一萬幾

係

好似20 日

點解今日換手率咁高

SH啊

屌黎做咩 升就潛水 跌就爆閘
邊有人會理

唔知係咪我記錯定點，今日除咗一開始果下之後咁急有無熔斷過

Same

同你差唔多, 3X股, 均價28x, 唔走!!

Wsb:今期都賺夠 比連登仔賺下

有無人想要一塊閪

好友抽唔抽

2 股就靜啦

連登大事 點都參與下

心臟負荷好大
380@10
一路睇一路驚

sh撚依家點睇

岩岩掃多左20股，均價180

仲諗住去fb睇你9up

Sh

係去到太盡本身想走都搞到我走唔到

SH算

如果咁都上得返去就真係勁

fg 月薪50k
一個月股市賺一倍變100k
唔算多啦

90加左貨

我仲未走！
留低同大家陪過低谷

繼續sh
預咗total loss
個個都panic sell就更加冇可能ss

渣ga 60都唔到

沒問題的，上個月曾經$20，比點心機！相信歷史會重覆！

兩股就算吧
呢度好多巴打輸身家

而家仲走

見有幾位巴打輸大話死, 不要, 當交學費, 下次要有獨立思想唔好信人 , 好多SH忍仲好輕鬆, WHY, 因為佢已經放了或根本只1-2股

急彈 無事啦

久公你有買？

有冇人已經走左

升番啦

美金學費都唔算多啦

唔知堅定流
Revolut is now locking down $GME purchasing in Europe too.

唔好當佢投資 而家係買飛入場睇戲

想要多幾股多啲

Robinhood reduced its trading restrictions on 50 companies to 8 on Monday, ahead of the market open.

Companies on the list now include GameStop, AMC Entertainment, BlackBerry, Express, Genius Brands International, Koss Corp, Naked Brand Group, and Nokia.

有冇人仲好有信心會升番？
睇到腳都震埋了

貼你最新個倉出嚟定下驚OK？SH中

我都係得10股 @ 276

得兩股灰乜嘢啊

去唔到60既？

350 走唔走都無咩分別

掂晒啦

啱出黎做野年幾，Loss緊7皮港紙

升返啦無事啦

溝貨 拉低成本價

倒V figure

要搵工了

話咗係鑽石能量底，信我

10股@290

兩股就收返埋啦

唉已經唔知講咩好

拍住005班廢老 頂硬上
正股驚屌

80又加咗注，
不要相信你自己。 相信我，相信那相信著你的我

有冇人ft交易唔到？

我都想知點解會咁 唔係有機制㗎咩
有冇人可以解答下

一齊sh就冇事 依家根本玩緊心理戰

呢到係咪圍爐取暖派對

SH 班人會唔會輸到跳IFC

個File

Source：
入去揀Short Sale Restriction
再揀2021 再揀02

岩

美國robinhood啱啱取消買20股上限

> Short Sale Restriction List

幾蚊

想50再溝

我同你個倉好似

ALL in 左仲未走好唔舒服依家

黎明黎啦 唔好放棄
流入大單多左

但SH反正宜家同輸晒冇分別

20先係

大戶係咪無入錢

兩股都同過你地一齊對抗大戶 而家唔認手JOKE?

100蚊就真係好走喇

今晚 Deep V!!!

係蝕呀
吹呀
你地咪笑我囉
我有咩未見過

唉 60未 想加

最慘佢又成功喎

好友唔洗抽，買條馬友比你啦

本身預左total lost 唔知驚乜
同埋成交咁低，淆底個d第一日出嚟炒

唔係
係被淡友恥笑嘅地方

NOTICE 2/2/2021!!!!
$GME IS OFFICIALLY ON THE SHORT SELLING RESTRICTION LIST IN NYSE!
THIS MEANS, HEDGE FUNDS WON'T BE ABLE TO SHORT IT!!!

NYSE LINK:
(Click "Short Sale Restriction List").

我check過好似係真, 大家都幫手FC下, 同埋討論下算唔算大好消息?

9股277 冇咗感覺

係咪入得啦

冇 仲加左倉

頂得過呢波就OK OK就最後武士
最後武士大家就winwin Ya

學生哥輸成10k都冇咩特別感覺 自問一萬對自己嚟講都係一個大數字 但唔知點解心情好平穩

黎明前係地獄黑暗

I'M NOT FUCKING LEAVING!!!!!
APES STRONG TOGETHER

呢啲時候先知邊個係paper hand

你腳震係因為注碼大

實升翻 係睇下幾多
而家放蝕到入肉 就算放棄都等高翻小小先啦

大笑左
蝕得幾千蚊都拎出黎講

正

無咩太大感覺

學生輸咗2皮半港紙
啲錢我儲咗好耐
好唔開心

仲叫人sh嗰班係咪精神病

落7x個位作嘔差啲暈低
而家識機訓教SH

小事啦，頂住總會搵得返

一陣又話煽動又盛走唔走自己決定啦，畢竟我跌到咁都係輸緊10000 港紙，大家承受力根本唔同

輸哂上個月抽新股既錢sh直到退市為止

70係死門。。。

sh我地坐頭排睇戲

唔比沽空姐係點

咩事。。。姐係無曬空頭？

300@$147手震

大部分都係左手交右手
你哋驚乜啊？

下點解唔比人買

呢個心態股災都唔撚驚啦

平曬做咩又唔比人買

好撚型

玩得就咪咁上心

[驚世]有冇人同我一樣覺得班散户太天真

講撚左

今晚直上300

忽然間一堆新名

分化撚
block

我都係 直頭想訓覺

老老實實 都輸到咁 唔爭在睇多兩晚啦
利申輸幾個月糧

你遲吓會返工 就會知依家輸嘅錢只係佔你人生好少一部分

NOTICE 2/2/2021!!!!
$GME IS OFFICIALLY ON THE SHORT SELLING RESTRICTION LIST IN NYSE!
THIS MEANS, HEDGE FUNDS WON'T BE ABLE TO SHORT IT!!!

NYSE LINK:
(Click "Short Sale Restriction List").

DIRECT LINK TO SHORT SELLING RESTRICTION LIST (EXCEL FILE):

手足們SH
利申：走嗮

願這世界如童話
抱著想像實現它

企穩100算勁

點解GME 同AMC 幅圖一樣嘅

有人加注10萬美

之前笑鳩5號仔 對唔住。。我錯了

繼續hold..平時賭波90分鐘完左渣都無啦

而家仲有機走盤 或者大絕殺嘛

我比citi喺低位自動賣左8股

x2

點呀 棍多少少比我入多少少貨啦

我都係

本身禁制前就預左 有機會total loss
宜家咁 走同唔走都冇咩分別 不如擺係度再算

堅持落去
仲後生唔洗太傷心

真 收到email $AMC都唔俾買

「保護你班傻散」，你信唔信

幾時開班

Lose緊

睇名都知邊個係人邊個係鬼

頂多咪當跌錢

推

真

💎✋🏻

破左啦喎

開左十幾個Post果條友潛撚左啦?

乜嘢
支牛啲人照買到

就來學攀山者
有心不會怕

說好的32857呢？

轉頭就50

掛緊$80入

頂唔順就黎

冇信心
但又唔想放
用咗一個月糧玩 輸緊65%

DFV都未走

所有淡友請注意，希望大家唔好落井下石
安慰下輸錢既人啦，特別係新手同學生

呢類型股票買一二股玩下咪算，點解會有人All in

入返arkk, tsla慢慢回血, 又有排先磨返去原來既profit, 唉

溝到唔撚想加 用果堆錢買下tsla好過

SH

淡友加油

usd

想我當年做學生on9嗰陣最多夠膽拿一半本金買牛熊，最後豬哂

咁少就算啦

加倉

濕濕碎啦，第時大把機會賺番，唔好灰

多係邊?

均價273，今晚真係好考信念 SH

上面成日話SH得都無得1-2手
而家圖都貼埋啦 係SH
反正而家走唔走無分別
SH到底

升到上32857大家諗住買乜

即係掃貨平倉lor

出黎做嘢個零月追返啦

💎✋🏻訓

tesla升返都喺度
繼續SH

傻散復仇記

高汁
啲學生哥落晒搭之後就叫人唔好咁上心

幾個月零用錢啊大哥哥，可摸耳助養我

真係到左呢個時候又唔敢溝....
但依然SH緊

我蝕左60%走左，成個人解脫左，依家心情冇咁低落，兩個星期係咁睇住真係冇晒精神，SH 唔到對唔住

班HF 玩得太大

我喺search嗰度揾唔到GME

好可以訓得

咪就係

買GME要用六合彩既心態
買完當冇左畢錢先啱

傻閪又要買又要驚又要輸唔起，高買低賣
今日唔死遲早都死啦

咁嘅價錢，咁嘅量，買完一輪，平哂倉，再買番都仲得啦，點樣唔夠貨

唔沽點壓到個價落去呀
自己睇成交量
我諗華爾街班人依一世第一次見咁撚樣既圖

加注十萬鎂

唔係講明預左輸哂先入場架咩

仲ff

往事只能回味，未完場都唔好放棄

啲人可以係Robinhood 買翻股 又升翻

我都係

加咗廿股

大戶去左食飯 引傻散入完再棍落

Robinhood入得

明白你
我都儲左好耐
仲要家底唔好
巴打加油

50股 320
220入多50手

50再入多50本多終勝 SHSHSH

別人恐懼就要貪婪

輸緊70k, but 好似無感覺咁反正同total loss差唔多,繼續hold好過

75溝唔到

500個時,跌50係特價
400個時,40叫大棍,仲大叫有冇多兩棍
300個時,跌30要叫守住320
200個時,200鑽石能量底
100個時,上返130已經準備射
80個時,升10蚊已經好開心

限100股

學生哥
啱啱80入多咗手溝
利申玩咗戶口一半

SH啊
忍唔到就早啲瞓 瞓醒無事

入場前都話預左輸哂 而家走黎叫春

逃生門呀！

好撚型 真心

海軍巴見慣世面

仲32857
328都無

早D訓聽日執平貨

其實入GME得三樣嘢
閒錢 SH 32857

同意

無曬空頭咁邊個找數

風險 注碼自己衝量啦
D錢自己

how about u? lose how much ?

係放都唔係今日，橫掂都輸咁多

今日要平上星期五期權倉，就算聽日唔平，比得幾多日息，星期五都未升返先考慮走都唔遲

Sorry打錯
70鑽石底

唔好咁快gel頭

煮埋加隻煎蛋得唔得

大哥沒有輸

加左倉

變泰仔？

遲d出黎做野好快賺得番 唔洗咁sad

唔好唸住反正跌左好多 唔止蝕

我唔知止蝕左會唔會爆升

我淨係知你今次唔止蝕 下次只會仲輸得多

咁多唔多？

輸了賺少左3成

上呀

止蝕左
祝未放嘅人可以返到家鄉同等到SS個日

2股都呢樣個樣 究竟有幾多細路唔知頭唔知路跟住玩

係咪唔會有奇蹟

離開香港嘆世界

咩叫冇晒空頭

頭先輸得仲多，可惜cap唔切

根本輸左個D炒下d波幅都係番度

今日溝到100蚊, 佢敢插落60我就溝到70

應該會有32.8

我覺得今日已經最低了，隨時已經過左最低

又破產又盛咁，大佬啊係破都對面先啦
更何況係用有限錢玩，點破產

而家就貼倉同大家講我未撚驚過

gogogo

HKD 定usd先

好撚狗佢玩哂

唔跌又點ss

淡友gel

ss 了

你咁樣我地點一齊對抗大鱷

係都等埋今晚short interest 啦
你downside跌到20 都係輸多70
但如果si有驚喜 咁upside會升番上去

加左

賺咗幾十皮都唔走

美股唔洗只蝕

Strong Hold唔怕!!!
今晚 Deep V!!!

32都就黎無

sh
花生好食

V未

好似一日內唔俾開太多post

不用怕 只是技術性調整

難得一次咁準確預言自己, 但都預唔到股市走勢

Ss中

唔係點做冧個價

認真求救 點解amc 同 gme 時升跌時間完全一樣

你唔係好友黎㗎咩？

oh 玩完，
去勞工處搵工了

唔係9號？

你話係就係？

向上爬緊

跳樓未？

GME高買低賣個感覺衰過total loss

12點神秘力量黎啦

出黎做野就知 兩皮野好小事

頭先76 all in既人
而家又有錢收

岩岩買3張支持下 ， make my call print ok?

唔會啦 1蚊d人實嬲鳩 狂入
你跌到咁低 係唔放就唔會放
反正都差個少少

跌到咁
反而多咗人貼倉
仲要係幾十萬倉sh

咁你話我仲有咩動機走？

你大我呀.jpg

下點解

咸魚加咩煎蛋咸蛋啦

Sofi相認

柒婆指撚住我黎屌 我都唔撚驚啦
SH IS OK
最多未又係蝕
又唔係叫我入去坐陪g phone 挑

老美？

應承我
唔好開 GME117 啦好嘛？
好友已經潛晒
你開黎都係俾班淡友入黎恥笑
再開落去我驚有手足頂唔住同隻GME一齊jump呀
當做下好心啦
唔好再開落去啦好嘛

淡友：同一堆人penis sell

你FF中就真

利好消息V反？

其實好似未見過話放左嘅人貼自己買左幾多，
都係 SH 嘅貼多

1點神秘力量

set 左65蚊買。。。
屌。。。買唔到

好痛

100勁多賣盤，成5000股掛單

特價時段

Call下先

輸緊around 5皮 玩咗8個月嘅profit

升乜撚，插返去20啦

上望幾多

有GME
係個excel入面

因為同一個莊控緊

對唔住大佬

SS黎啦大家!!

好鍾意連登 成班老淡

Fuck

其實明顯而家吸緊貨

跳乜 SH啊

gogogogogogog

彈緊啦 快手入貨

走啦 仲ff會反彈

又唔係牛熊option
唔會輸晒or輸突,其實咁驚做乜

大戶慢慢掃貨平倉了

其實預All loss係好重要
你會唔會用40萬買8x1過關
SH!!

散戶無得買 vs 大戶無得沽

呢場戲好睇囉

相認, 我就SH啦~

點解買到3張
牛牛只係比我買一張

掛咗65 all in

如果你而家放棄嘅話比賽就真係結束啦

買股/投資 第一樣嘢就係要預計最壞情況會蝕幾多
蝕唔起唔好買嘛

你講空頭？

上啦

上呀屌你老母

60

美軍力量來了

Sh咗1股

100 最後逃生門

做咩升返

9吹嚇下人姐麻9 up唔洗本

利申，117股均價200仲hold緊

咪就係
入得場咪當賭波馬

又升乜呀

70

7x入個d又fatfat了

我都唔知 佢比我買

盤後一定上返$200以上
多謝定我都得

正仆街 震走哂班高位買入既老散， 依家低位開反比鬼佬， 明顯造市都無後果

根本係當輸住玩就無問題

多係邊

做咩唔插到60俾我加倉呀

仲係電腦做緊野 真係痴撚線

我掛左70$，灰L左

因為啲人夾時間penis sell

加注9股

精彩過大時代

你份人真係有愛心

幾分鐘又上返15$

依家鬥多貼堂呀

貝清煮咩我都食

好友唔洗止蝕?

走左先升

SH!!!!!!

唔吸貨 點再壓？

突然間又好似有番啲希望

上返100啦
今次fat fat啦

lmao隻股炒到好魔幻
利申：SH

100蚊入多4股睇戲

50

係咪吸定貨了，大鱷人踩人了

diu 跌番啦
我70蚊可以有錢入到少少

80溝左加左注，精神

有無人走左

太大貪set 60

$77入到

依家先取消上星期如果唔係洗橫手，個勢根本直衝1000

其實呢家美軍仲買唔買到

唔通一直跌咩，見冇人放咪又升下引你放

其實係
但夠唔夠啊

一吹蕭完即刻升

有冇棍

Diamond hand 止蝕？

變成咁。 但都係SH

60鑽石底

加左貨

目標價$500

60蚊+1

好嬲 跌呀 屌你
我要買

跌咁多 留比個孫算

我又冇感覺wor
最多未又係drop to zero

chok 巴

晚晚都咁無聊嘅

係，所以更加反映一定未平倉

Block

set左50$

正，低位掃左8 股

v完

GME 同AMC 升跌條curve 一撚樣, 根本係大戶用bot 操緊盤

買盤多左好多

喂大家，佢升比你係造逃生門引人走呀！引sh人走以為起碼唔駛雙位數字走咁傷！心理戰來！自己走唔走自己決定，但好明顯大戶造假像來！

溝多16股
130打和清左佢

仲限緊100股 未完全取消

玩少少都可以好上心 我自己賭波買幾廿蚊都嗌到七彩 心態問題啦

Sh la ，買咁多都用Sofi勇者

美軍來了

應該係空頭無得再賣但有得買？我都想知

但岩岩睇價78上返100

得10股玩下
SH咪SH
最多咪輸晒

this

如果個價上得返300我會同個孫講你阿爺勁過玩俄羅斯練膽法班人

真係d-day咁

教訓黎 咁玩法不如過大海賭下大小
勝率仲高 而且幾舖玩完
唔洗日日心掛掛

而家個價搞成咁 換手率成交量都咁高
之前d大空頭隨時都平左9成倉啦
新建倉既空頭有幾多唔知啦
仲想SS

大把 見到好多學生話用grand loan 玩

40未

70 70 70

上返$100

仲SH

買起班淡友

白痴仔

又穿一百

姐係已經夠錢平倉

我deep你老母呀

跟

今晚有最後一戰feel

仲SH緊，未試過覺得自己咁似一個人咁有志氣
星期一到依加冇放過冇食過波幅
可能你覺得我on9，隨便啦

💎💎💎💎💎💎

溝下溝下綠字

佢鬼嚟

240.9@10 SH

我係咪唔覺意做咗個 day low 出來？

死貓彈喇你滿意未，一陣落到60

90 入8股

加唔到注

升返lu

頭先唔敢溝貨 不過會SH到底!!

驚既早啲去訓啦

點解今日跌到咁無熔斷過既
無計過數 但波幅大到咁

#焦點 美國在線券商Robinhood已將GME股票的交易上限從20股提高到100股。

淨番個價錢同輸哂無分別
唔SH唔通賣呀？

如果今日SS 最高上$10000 班止左蝕既會唔會灰過THE MIST 主角

今晚都上番

又係啲新account 🤡🤡🤡🙇🏻‍♂️🤡

85買貴左

你好努力留言

均價200買入，阿叔我同你一齊坐

識買唔識賣 輸撚死你班傻仔

我都係做左年幾 唔見左十幾萬

有冇tg

我都係 岩岩條仔叫我走
我唔理佢

唔會，因為過晒狗會都唔會賠足比你

day low出過低過80

記得差我條馬友
大家請SH

好多野唔係經歷過真係唔明，我都想講自己真係冇試過咁對得住自己，話我on9 弱智都好，隨便

又話SH

聽日大家會見到一條平線

$80買番上黎又賺20%

gogogo 過100arrr

你會輸

利申 一股

未輸夠？$5先溝啦

其實係個股價細左先放?

其實個價落到咁低 個換手率又高左咁多係咪好危

你發啦

大把止蝕撚扔貨仲點SS?

仲係到發夢 屌

嬲嬲豬

有冇滅世大棍上番150-170先阿
如果有大粒野/ELON MUSK 出來講句自己有SH 緊GME, 係咪會大棍升

無可能，100都難

＋1

唔好ff 啦。利申有貨

懷疑量細觸發唔到

我都想知 有冇人解答到我點解冇樓梯式攻勢 明明以前跌咁多都會有 依家又唔係盤前盤後

玩晒啦 跌先俾人買

入緊貨平倉嘛

提提大家美國日期格式係
月日年

升返果少少你就地就話升返曬

到底中性盤係咪就係左手交右手？

利申：想學野 + SH緊

而家咪100

18萬

me 20K 學生哥

升過陣我冇得罪淡友，亦都冇叫人高j，阻人發達之類，依家的確係跌到仆街，但我一早放左小小拎返哂個本，依家負成本9坐，買股票姐，賺錢姐，2邊都想人死全家咁依家，痴線，我唔係話巴打你，不過d人真係變哂質

如果係真 抵佢地死
人地9up兩句佢就panic sell

ching講完自己有冇笑

無論如何 心情最重要 Humble
利申 sh 🚀

100-80 / 80 = 25% 數都唔識計

你都幾努力下喎留言留得

85入咗1股參與下 支持大家

太早jj

上返200都偷笑

開市果刻連斷兩次

輸錢都要鬥輸得多，俾你贏囉

40m volume

尋日全日先50m

望住gme,白頭髮都多幾條

血洗華爾街

止蝕撚

💎🙌🏼🚀🌕

不止大盤，美國個股也有熔斷機制。但是基準不是價格的高低，而是震盪幅度。像是「15 秒內漲跌幅超過 5%，就暫停 5 分鐘」等等。幅度的大小、時間的長短，則會再依每檔股票的股價高低做調整。

宜家睇個勢 好難ss 到10000

個數字睇到無感覺了

買得就要信
驚閪咩

冇錯，我學生all in咗成個term break收入都冇後悔
做人瀟洒小小

We're retarded !

70呀

依家要面對好現實嘅問題
就係SET幾錢
就算真係有SS 我估500-600真係頂到盡哂

No, 唔關事

Sh too

應該唔係 之前果兩日個量仲細都幾連棍

無買既淡尤仲緊張過有買既
量力而為就SH啦

有戲睇

之前你覆我唔係好威嘅咩

跌撚死未

Sh! 輸咪輸，人生經歷下挫折有咩所謂？人生咁長，驚錢賺唔哂？

大家堅持呀！

利申：94@$294

算啦

Robinhood Raises Limit On Buying GameStop Shares From 20 To 100
對面咁樣造市心都淡埋

政治化真係好on9

好後悔冇放

本身hold緊唔諗住走就唔好溝啦
如果真係想溝 諗定邊個位走

Bot 控股計晒數 同埋之前監管機構講到明
唔超出20% 都屬於正常範圍姐係唔可以熔斷太多
所以你就見到今星期係玩陰跌
而陰跌暫時係最成功令人放既策略
同埋佢地玩開呢啲 大把法律灰色位俾佢走

70蚊買上黎平
平左好多, 前2日都仲要$300

You know how this story ends

佢keep住慢慢趺 只要唔係短時間波幅太大係唔會熔斷

我啲fd笑9我唔放一半0成本咁hold 到時啱價先再入
我寧願輸哂都唔會俾機會佢回血呀
入得場就預咗SH到0都冇所謂

無急跌
好似要唔知幾分鐘內跌超過某個%先會

係SH嘅 升到點都唔都唔關你事啦

係囉, 取消得即係應該平咗唔少

去到五百都偷笑

平左啦上星期

咪上年tsla嘅profit車咗落去

夠膽跌返落75$俾我買

好友等轉燈先 gel 啦
利申好友

最後一日平倉機會

gme amc老襟嚟 條線

冇事啦冇事啦

一向割韭菜都係要升少少比d甜頭你架啦。唔係點引人入局

有冇師兄知點解今日成交量多咁多

我叫我老婆都係叫糯米糍

Sh!

跌到咁先話放寛到可以買100股

黎料啦 gogogoto the moon

嘩咁撚好人呀？開善堂啦不如

多謝各位好友
Zero Sum Game

bot 控啦

去到300都要還神
平左好多倉啦今日

大家SH 唔好走呀
唔好放棄手足呀

聽日開始係咪冇滅世棍

Tsla 賺咁多
你當時買幾錢？

啱啱係咪大戶平倉時間？

都未驚過 大不了未輸鳩哂

同絲打你一樣, 加油, 陪住

唔信，你有買到

唔知點解真係無諗住走可能輸到傻左

今日有冇可能砌返上200
等我可以聽日返工開心d

RH限買令解封

好多p牌講依啲

麵神瞓咗? 出嚟講幾句

每小時均線個slope 終於平返

落20都唔撚驚阿屌你

棍上

互含啱唔啱，淨係幫你含都得

交易所開始有限制沽空GME

Wsb概念股

唔多不如你比7萬我

一隻不留

我仲strong hold緊

落左100 好多人頂唔順放左 佢又即刻入返

因為啲人話想睇volume 咪比volume佢地睇

屌你 $140 接到$80我仲set 到$50 入咁快同我棍完

fatfat

成100萬美金

乜撚都棍

跌到咁
除非你真係無錢先走

好似個vol多過早幾日 覺得今日係有D野

即係代表乜

我想double倉
我係咪上左賭癮

105又成3000股掛喺到

剩低嗰50% 沽空今日平埋倉

買返正股囉，慢係慢d,但無咁高風險

啱啱$90溝咗少少貨

ching，空頭機構今晚要分批沽啲貨？
btw去到個位數/20，30留個位俾小弟入場

根本就贏硬，明知對家階磚三，佢仲要冇得唔跟你show hand，咁重諗咩？

利申：90 加咗倉

跌完
淡友退場
SH撚全面進場

啲廢老口吻

升返啦 唔係唔溝貨下

利申490溝到400

咁依家放啦

聽日開始唔比沽空？

連登都大把淡友退場

RH大軍

溝左貨未？ 關心下

限左沽空, rh 又開返
真係有機升

因為D錢唔撚係你搵囉
試下比你老母知打鳩死你

贏硬你唔all in?

中性盤即係咩

貼倉

落20先double

由星期一開始食佢啲棍食到今日就嚟比佢打到嘔血

130股姐
321溝到落217

100黎講,10蚊都係棍架啦

屌你有無咁橋，Rh果邊取消限購，呢邊FT 就整返好個均價成本價

冇可能，呢幾日換手率咁低，如果淨係今日琴日就夠平倉，應該唔洗拖都今日

唔好灰 假象黎
買咗就唔好後悔

有限沽空咩

佢場張圖差唔多一樣

500>250

都跌左咁多都唔hold

雖然本身其實都關政治事，
但係拉去街頭抗爭一齊講真係on9
唔好話今日跌所以先嬲，
之前升，有班仆街話到漆咸道南，
叫500$手足頂住嚟緊救佢，
攞嚟同poly比班友真係痴晒線

可以理解為左手交右手

$88溝左貨 上呀

無錢 100加左5粒

ALL IN DLLM

$77果時唔入真係on撚9

佢計得好條數五分鐘內無跌穿個觸法點就唔會熔

What doesn’t kill u makes u stronger

同AME一撚樣
仲控緊盤呀

同問

上左癮*2

灰緊乜野

訓了...唔敢開APP睇
希望發個好夢
聽日打開APP仲企係100

推到個價勁低先出呢樣野 你話呢

上返110

Ching 幾股？

NYSE 有個LIST

robinhood 放寬每人可以買 100股, 夾佢老母

上！！！

紐交所聽日開始限制ladder attack##lm
唔知個市又會變成點
利申：$200@40

110

班傻鳩終於識收聲

梗係有啲嘢啦
今日好多人終於發現自己瀨咗嘢囉
但係都仍然係有人未發現

有畫面

精神壓力開始頂唔順

Robinhood Raises Limit On Buying GameStop Shares From 20 To 100

個post 好撚好笑。

溝完貨均價170 SH

AMC*

55 @380 輸錢唔緊要，落得場就有機會損手爛腳架喇。
如果咁理性嘅根本唔應該玩呢隻妖股而係好似David Webb嗰類股評人咁盡早離場，但今次係玩到華爾街班契弟使盡橫手嚟表現個制度暴力，如果覺得反抗一下都低能白痴嘅咁 2019年係白過
會留到最後，得返一蚊嘅叫券商寄份實體俾我做牆紙都唔撚放

可能已經平晒倉

聽日開始唔比沽空 佢又未找數 咁班仆街係咪食得屎？

利申 300sh到而家

岩wor 巴打

岩岩80撈底咁樣又賺左了

其實人有bias, 淡友憑咩覺得自己一定岩
大家靜d 睇到出左結果慢慢bin都未遲

請問而家係咪17m volume?

咩呀佢個倉得13633炸wo

留返一股俾自己做教訓

溝到280

呢班仆街

殺上去，衝呀

橫掂都輸哂

聽日開始無得洗盤？入得手

你收皮啦冇撚用，你講得呢句，就算跌到60，50，你都係淆底唔敢入架啦

價格不變的交易盤

真咩

屌你

平緊

成功！ 就到1000

where is 廢淡?

女仔係單純d既 唔take profit一味sh只會比人利用呀 risk management 係一門學問以後記得

你係巴定絲

又唔係無感覺既 都有小小痛 輸晒就無左成大半年人工

升空lu

熱狗hi

對家平倉？

唔排除裝操盤，GME AMC一撚野

6溝到10

咪理隻80後啦 1年前喺啲社運post已經block咗

我覺得應該Ban左你條傻西先

我已經準備好揸一世

冇錯
根本係到頂大盡出

衣家咁平點解唔入貨

小癲

屌
唔俾佢地short
班shorter爆撚硬

應該收到風
今日先咁癲

應該開始認真平

我哋贏咗

一唔比沽即刻上 70上到110 cls

喂喂喂唔好訓住呀廢淡

就嚟高過116
加油

呢隻股由上星期一到今日我都睇唔透

冇事啦 升返啦

出黎啦廢淡
隻秋

收皮啦死黃絲 我屌你老母

雖則預drop to zero, 但咁樣升跌真係好睇過天竺鼠車車

Ching好堅

限低啲都得

溝到214@258股
SH

邊個話？

85@288
利申 差啲瀨屎

同我一樣

就算平唔晒 感覺都應該一大半
不過我最想等2月9出個個沽空數姐

突然多番沽壓盤

入左
上翻100好開心

總之我就未走
比人笑戇鳩無所謂
炒股永遠只跟自己諗法

巴 上緊喇 專心d

想知

你係威威嘅。

明明大家明知縮骨遮唔夠水炮車打，都一齊上

又係裸奔漢？

限沽空開番買貨好似唔係一個好既訊號

真係反正走都補唔到幾多

先整跌個價引散戶恐慌止蝕
第二步慢慢抬高價等剩低既都放棄strong hold

唔太信你真係有買

開始平倉

咁得戚

唔限買 究竟係爆升定人踩人

屌 AMC GME條線一撚樣咁滯

有返robinhood真係差好遠

輸左兩個月糧咁囉

屌佢老母啦

唔係專登話支牛好
但起碼唔會咁多負能量先

利申：平均成本7X SH

升返 無事啦yeah

真呀
到時大戶無得玩左手交右手戲法
都係個句：反正都係少少本金+之前贏番黎啲錢
輸左咪再草錢
贏買當中六合彩

120都黎

已入手 103@30

態度正確，我玩得呢隻，一係to zero一係to moon，都唔知班傻鳩淡散嗌乜春，玩唔起既就攞返去銀行收息啦

個倉來回地獄又拆返人間

唔又點撚樣呀用咗你錢呀

贏硬唔一定要ALL in
佢爆升之前再大特價冇錢買點算

一大跌成個人都精神晒!
就好似入最後直路咁
唔好再理淡友 成班attention seeker

I LIKE THE STOCK
DON'T STOP WON'T STOP GAMESTOP

大陸仔

我40幾萬

快啲入貨 似嚟料

Same
All the best!!

FEEL到SHORT SQEEZE來了

我覺得係佢地平晒倉先黎restrict

企得穩100都貪笑啦春秋大夢

話左會爆升
同上星期二一樣

好似開始翻盤啦

傳說中嘅loss porn

升停

入啊

我諗姐 突然升得禁快.....

升斷

paper hand 係咁放了

然後NYSE宣佈無得再short

如果唔係隻CCIV頂住 真係輸總多

有熊證買就好了

升到停

屌你升停左

有位ching 個個po都講上星期500平左呀，我諗等佢出嚟解釋下

陰跌先係最消磨人意志.. 我差d比佢陰走..

又熔升到熔！

溶！！！

停牌

熔斷

有無手足答下
聽日唔比沽空即係點

停牌！陣間爆買時段！

120

屌你老母咁又溶

升溶

stopped

唔知背後咩意思， 有貨就hold 住先囉 信自己...唔好受人影響

屌! 唔小心升停左

屌你咩，跌又唔停，一升就停係度

屌你老母一升就停

SS?!

升熔喎

如果80蚊溝，有機會
可惜沒如果

快入各位

每次買兩股 睇吓阻力大概咩位 set高幾蚊

溶撚埋

升停 let’s go!

上個post班淡友去晒邊

捱撚左成兩個鐘 美軍趕到

升撚溶

轉咗場啦, 你班廢淡

升少少又停

好友全面回歸

天價1萬果啲就應該微乎其微架啦
係睇下會唔會升爆依一波

對到大家係同一個價，多數大trading volume嘅都會有咁嘅情況。

但唔代表佢無short ladder attack，只係呢個數據話唔到俾你聽佢有

ALL HANDS ON DECK

咁就贏45蚊

好彩無撚走到
仲有後續呀屌

去開旅行買game 85折please

可唔可以報live
我係咁開個app個人好壓抑
女朋友又買左 發哂脾氣
唔該報一報喜

淡友出返啦

升就溶斷，跌就唔溶

應該枱底傾掂咗

班割走左既傻散

好耐無見過升溶 發生咩事

升熔呀

唔走起碼仲有機會
走咗就真係輸晒

明明跌左5成
依家升返少少好似恩賜咁

淡友

大戲仲未開始，而家只係放寬返每人買到100股既效應

升熔係好事黎 新手冷靜

淡友快走

開返就黎料

好彩冇瞓

Ss喇
見證歷史

唔緊要，檢討下自己輸乜，心態, 想法上要做到改進
依家輸2 萬好過十年後輸一百萬

上星期四都試過升溶

好撚On9
輸又唔又輸佢地錢

升到熔斷冇人講？

笑撚死

升得咁慢都停

依家唔平幾時平
無貨局升

屌你老母 升咁易停？

好撚想喊呀

350走咗小小

真心應該開始平，裸奔漢解到限買100股，所以應該預計岩岩個價位開始平倉可以比較低損害

我正式宣布 short squeeze正式開始！！！

依條撚係小時線

sir this way

即係唔影響價位嘅交易？

升停牌

終於捱過狂毆既階段

希望終於過左黑暗

升啊你老味！

係咪平緊
好撚刺激
仆街聽日返早

啲求棍撚咪黎再出黎屌你地老母

係咪知人地禁沽 呢兩日沽到盡再平倉

限制左沽空, 今晚應該好精彩

係咪嚟料

Del app保平安 睇嚟都冇用

110加左50股
用啱啱第二度賺返嚟嘅錢繼續陪佢玩

心水清

淡友入ＰＵＴ好時機，等DROP TO ZERO

02/01/2021 GME GameStop Corp. Class A NYSE A 09:30:56 02/03/2021
聽日開始暫停及不能造空GME!!!!

美軍殺到

想睇轉燈

有D似上星期一咁既感覺

FF MODE
升溶loop pls

支牛好似任買咁，根本好多貨

連登仔睇淡
即係機會

你到底知唔知件事做緊乜

好撚好笑頭先10點，又話走呀，傻鳩，10蚊

依家升少少全部入返老母閪到

未必 可能會再黎多棍
今日佢地最後一日ladder attack點都會玩盡去

升融

我估個沽空率應該已經高到仆晒街
再唔停真係全美股攬炒

今晚唔比人訓

停幾耐？

啲大鱷點對我地，我地要點對返佢哋！

呢個係傳說中既ss?

睇黎今晚唔撚洗瞓

Same 加左倉

請假啦

點解跌咁多唔溶
升果少少走黎溶?

隔離隻AMC 6蚊真係鑽石能量底嚟

美軍全面進場

跟左機

ss 快手買入！

升返少少，對家平完倉係咪都係跌返落黎？
見而家都係妹上去，感覺都無咩可能上返300

小本135加左股,大家加油

班友仲好開心話升翻
仲俾人控緊咋 點解可以放心 我都唔明

358溝到191
10 -> 30

俾返啲錢我呀

弱智？跌唔停牌升停牌

GME 117 升到熔斷冇人講？

計百分比, 10%

上牙 衝牙 殺到班傻淡片甲不留

根本就爆哂煲 要禁沽

喂 班波台狗呢？

屌你老母淡友出黎同我含撚